掃管fk含大樓開始滯銷

中國恒大旗下屯門掃管笏恆大‧珺瓏灣1期周內連環三度賣樓，總共推出550伙進行銷售，暫時累計售出276伙。
根據項目成交紀錄冊顯示，暫售出276伙佔可供出售單位的一半。當中最高價成交的單位為1期1座17樓

總共2xxx伙
含大係咪想交空置稅送錢比港共使

Oma同上源 napa,都去曬
係佢滯銷

甴近平

甴近平樓好滯銷

佢貴咁多, 正常吸引力唔夠

搞手連和都打唔到

無配套,衰撚過天水圍

天水圍配套唔差
應該話衰撚過流浮山

有名校

哈羅應該睇唔上眼
讀珠海書院不如番大陛

哈羅對面係咪呢間

甴近平 習近平

塊地仲要食炒價買

Oma全盤500伙，仲淨200伙wor，咁都叫賣晒

上源賣左成年，都仲有百幾伙未賣， 但呢個起碼都叫賣左9成

napa 幾年前開賣架wor

OMA 平佢1成都清唔到貨尾...

含大開善堂幫政府增加收入

Oma永泰發展，外觀靚好多倍

成個掃屎fk都比中資投左
留返比班蟶

香港負增長好嚴重，投資者實醒水走人！

賣得貴就貴啦
又唔見青衣個新盤賣唔哂?

梗係等海榮路個盤啦

唔貴都唔得，佢賣呢口價可能都無咩錢賺

上源係成功

貴

天水圍果時個個踩冇配套。
但樓價由3000 升到13000

個位咁隔涉仲要咁貴，中聯辦都唔買啦

唔係話超好多倍咩
我個AA打嚟話好多客入飛叫我入
話依家新樓冇加價好抵買

人地3千 地價 佢食炒價8千地價
未起 已經 蝕左 5千一尺 支那人 做生意 真係打和算

註冊慈善機構 含大

更本好多水份 唔知到時幾多人撻訂

最慘有D 比AA 呃左 做9成 按 一陣銀行唔批 又要撻

到時唔知幾多人針。
買又貴過人 自住都算 但投資的話 本都分分鐘回唔到
人地上源nappa 都係11-12k

對比上源 OMA, 佢個位同景應該較靚，但奈何地價太高。

位置還可
不過交通容量以家都爆爆地, 條路擴寬都唔掂, 仲要應付未來增加既私家車

好似話今年內會賣，呢個時勢，應該唔會2萬蚊尺掛

哈羅讀撚得起咩

上源啲咁嘅垃圾樓都有人要

出入得一條路仔 佢仲要喺個角落頭

如果前面有啲咩少碰撞塞死曬返唔到屋企

青山公路就日日都塞到阿媽都唔認得

成個地方得嗰兩三架巴士

一架252 k53仲有一架垃圾車 一日得一兩班

呢兩班車有位你上都偷笑

仲要未起好已經燒過一次

真係垃撚圾

屌那星屯門講名校... 借9成個班撚讀得起，未講出入配套要搞幾多年... 仲要個屋苑比大陸發展商管理

哈囉要買5-6球bond先得

而家係撚3000咩 囉3000黎比 傻西

應該叫

退休廢老盤
or
home office 盤

總之aa9就呃左你錢先

中國恒大都快收皮啦

有咩用
唔係個個讀得起

屌 係都要加個地產商個名上去 又柒又唔係平點會有人買

純官笑到最後

OMA 算係咁，你見到剩低嗰200顆未賣晒，唔計特色單位其實有好多係未正式開價推售。

好過珺瓏灣咁囉

oma oma 賣果陣個個都笑佢個名柒
搭的士講唔出口"唔該，去OMA OMA"
點知出個含大.珺瓏灣

要睇埋老豆老母英文流唔流利
我老闆衰係個老婆英文唔流利

下一站，元朗

呢個時勢買樓都on9

AA老閪都話大把人入飛啦
唔係點昆到人狗衝

青衣都去唔哂 含大唔使唸啦

所以含大負債八千億

爆發戶收皮

Mola Mola

都未去哂，上源oma 仲賣緊

佢應該等到西鐵站個消息公佈先肯賣
傳聞個站起隔離
到時就鐵路盤價

鐵路盤價可能會萬8 2萬蚊

睇當年嘉湖開價其實唔平, 就知定位唔係咁差
天水圍嗰時發生左單好震撼嘅家庭事件搞到臭朵, 電影都拍埋
但其實個底唔差, 講緊硬件, 環境規劃等等, 條水喉開出黎D水都乾淨啲啦
廢極都仲有西鐵三號幹線, 淨依兩樣掃管fk已經冇得比
之後政府勁起配套, 公園, 體育館, 連醫院都有埋
啲商場又翻新得幾好...配套大追落後

你可以話有第二條西鐵
但而家連聲都未有呀...要知道當年西鐵三號幹線已經係現兜兜起好左, 天水圍先有得反彈
呢啲AA吹水野, 冇話唔啱, 不過係留俾你個仔甚或孫囉

你攪錯左，天水圍一開波係想做錦繡花園個種，但失敗左先變公屋

點會呀, 錦繡係底密度house喎
天水圍一開波已經有天耀天瑞同嘉湖, 全部高樓大廈

當年係97年8萬5計劃起居屋
之後啲居屋變撚哂超級公屋

南昌上蓋賣2萬起WO 清

你咁講都可以望下日出康城 日出康城仲要條鐵路 不過到依家仲係咩都冇... 掃管fk真係乜都冇 咁不如買洪水橋個面

我自己都留意緊洪水橘, 但有樓賣都要5年後, 到時都係做開荒牛咋。
成區完成哂都要10年20年CLS

洪水橋d配套起得黎 所謂的CBD 3.0 已經講緊20幾年後 到時d樓又值唔值 新樓都要近30年

日出都有條鐵
不過個死人商場吹左足足廿年都仲未落成
到今日依然係孤島0配套 自住真係不了
買第一期嗰啲死守廿年青春
好多個都頂唔順轉放租

依家買先叫做終點在望

係, 所以plan B 係東涌東新填海區,
D 新區雖然無咩食肆, 但坦白講d 環境同公共設施係好D

佢d裝修真係好大陸味
唔睇名以為大灣區盤

洪水橋都吹左廿幾年 應該真係開波
佢本身都有輕鐵出入屯元天，配套唔係差到話住唔到人。但要真正成型起碼係十幾二十年後
喺大西北做野可考慮，市區返工冇車就真係不了
不如揀返屯元天

第一期入伙先十年
點樣死守廿年
下年年尾個商場搞掂

2009第一期，預計全數落成2025
冇廿年都十幾年

叫做拎黎做長線投資可諗下囉

你睇返中期規劃，嘉湖原本定位好高級嫁，不過失敗左

Cash?

景湖 美湖 用料當時係最好

Over 20k

買間平平地收租點睇？

交通咁唔方便 冇配套 搵邊個租？
呎價仲要貴過Sell HK的瓏門。。

話岩岩有條路連接赤鱲角，租俾空姐，機場返工的人

咁東涌咪仲方便
再唔係屯門碼頭區

掃管笏得K53同架252，呢兩架巴士都係日頭先有車

喺呢度起樓真係搞笑

如果我係空姐機師都唔會選啦
0配套

供養恒大

仲想玩港樓救自己 依家條資金鏈斷啦

青衣唔係話收票收左4500張咩 CCTVB講架好似

冇車呢個位點住啊
有車呢會住呢個位啊

半夜落機都唔知點算...

新樓有會所，有一定吸引力掛

東涌都有會所

call 的士

掃管笏 選舉事

陳家正，_______。

正仔好有上進心。
究竟幾想上位，返黎無耐就已經想選村長呢。

二○一九年村代表選舉：

當然喺落選啦，但唔緊要！做議員，總會有機會上位掛？最近好似有人同「發仔」行得幾埋，叔伯兄弟都陳議員前陳議員後。正仔，你真係以為自己當撚選咗啊？？

但係以第一次嚟講，有咁嘅票數都唔簡單，唔好咁易放過佢

鄉黑之子 孽瘤隻

陳家正先生 掃管笏區參選陳家正為新民黨本屆最年輕的區選參選人，現年25歲，他為掃管笏的原居民，也是當區居民，見證當區發展，除了原居民，當區持續有新增人口遷入，他希望未來可加強當區的城鄉融合，更好地貢獻社區。

好叻仔啊，但係你呢排先返黎，係咪真係見證當區發展架，你有無等過小巴呢？ 同埋你咁多地咁多屋，仲有2間餐廳同1間地產要打理，你係咪真係可以好好服務同貢獻呢個牛屎之地啊。

正仔表面資產傳送門
餐廳：
L’atlantis

正記茶餐廳 （唔知有無露天牌，可以問吓食環）

地產

【屯門掃管笏變 「中國城」2】選舉每區都好重要

AA又氹班傻仔投資山卡啦
都唔知要幾多十年先回到本

咪玩啦ching...

你上大陸股票論壇......我肯定d 大陸股民仲熟過99%香港股民
佢地研究得好深入...恆大有幾多個樓盤係邊個省...邊個市...親身去視察...
幾時賣左d 盤幾時入數...
18 年發左幾多債...幾多厘
曾經發過幾多永續債...幾多厘

同埋恆大岩岩創左歷史單月賣樓金額紀錄
係銷情好好？
定係急住散貨？

lets see

你去香土睇就知 個業主揮手區。
本來咩春人都冇
突然多左勁多自稱業主的人 係到打曬丁

上源仲賣緊喎

咁鬼僻仲要納米樓同貴呎價 祝買家好運

今日已經第一宗撻訂

快到

被迫買

會所真係呃錢野黎 又無得cut包埋落管理費到。 邊個咁得閒去會所玩。 最後咪得退休人士+菲傭

大陸公司要交錢嘅咩,梗係有括免啦

嘉湖會所初期幾吸引既，整整下得番退休人士入去坐下睇吓書，保齡球機老化壞咗都冇錢整。整過八百萬管理費到扣無人想俾錢。每個期數都每月有一筆定額資助會所，唔去會所玩都要資助會所。

近年啲細價樓會所全部都係用嚟呃錢，捉緊窮人要威既心理，你睇有錢地段多數啲屋一係冇會所，一係就超大型會所。

主要用黎招待親友 不過香港地唔洗啦。 去neway book間房唱k好過

會所執左佢好過

巴打有了解
6期加埋一年好似掉成幾百個去run個會所
但係仲要交會費先玩得
然後設施再收費
即係我要比管理費加會費加單次收費先玩到gym
7期個會所又大而無當，真係電費都蝕
2個會所加埋幾十個職員一個月人工都幾十萬真係會費都cover唔到

識人買恒大收租,可以收到幾錢

年費大約$200幾一位（玩任何一樣設施或沖涼已經要比）
健身沒有單次付款選擇，只有選擇比年費$千幾或月費$百尾
有業主選擇唔玩會所設施唔入會，但係每一個期數管理基金大pool都要月月資助個會所，而會所多年來都蝕錢，即係話所有業主都要每月付款養個蝕本會所，而設施總類越來越簡單單一，20年前的高爾夫球發球賽道和保齡球場通通也消失。

香港所有新派屋苑會所會慢慢步入設施老舊而唔捨得修理，得返老人閒座專區是必然趨勢。

依家d 會所都唔知做乜撚整d on9 野
整埋d band 房，攀石同拳擊

搵中聯辦買囉
左手交右手再進貢返俾中聯辦，又贏

根本一開始6期share 2個會所就係on9
要走出屋苑過馬路先去到會所已經意欲大減
個個月科水又無得cut鬼佢

翠湖居更加要搭最少2個輕鐵站去任何一個會所😠

坦白講，普通屋苑會所點會賺錢

58座樓屋苑會所都蝕錢

掃管笏起咁多樓啲交通閪到震

勁多私樓但冇小巴冇地鐵係咩玩法

呢樣真
但唔會年年掉幾落去仲要比錢先玩得
講真屋苑會苑要收會費係非常on9
好多人想間唔中落去玩，聽到要比年費就收皮

唔係淨係得中學大學嘅
小學都好重要，掃管笏個小學校網幾好，有李金有鄭任安有圓玄
入到呢幾間小學，你有返咁上下再入返地區中學名校都易啲
不過交通係垃圾

年費又真係戇鳩左 D，唔係通常比左管理費就再每樣野計錢咩
如果設施完全唔收錢以香港人既情格實死用爛用勁快玩殘，收左錢起碼可以防止到一部份同必要時有錢替換。

講校網同瓏門同一個校網
點解要勉強去山頭野嶺

無錢囉屌，有錢嘅話個個都住黨鐵樓上啦
又或者有自己車出入，貪佢靜啲

我意思係掃管匆係屯門東校網，
成個網咁大，
點解要去山邊，
如果要平，
三寶都係同一個校網
掃管匆係好校網根本係昆9外區人

咁無錢又想住新樓，咪要揀掃管笏囉

含大呎價夠買瓏門啦

其實gym room is good
But just gym room

屋苑有一個健身室一個游泳池已經好夠

救生員貴到仆街

有咩內地股票網推介？

中聯辦入親都係荀盤第一水黎架

重要免稅